{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2941&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택역 SHOW"
    },
    "text": "ショーホテルでは隠しカメラ探知機検査を並行した客室点検を行っています。 私たちは快適で安心できる環境のために最善を尽くしています。 駐車は客室代の原則に従っており、駐車施設は計9台を保有しています。 平沢駅まで1号線で移動でき、客室内部には新しい寝具類が設定されています。 毎月隠しカメラ探知機で客室を点検しており、パーティールームとイベントルームは毎月カラオケ機器をアップデートしています。 全客室はセスコメンバーズとして防疫及びフィトンチッド防疫を行っています。 フロントの前には電子レンジ、コーヒーマシン、製氷機が備えられています。 人数追加時には料金をお支払いいただく必要があります。 サイトでは追加料金の支払いができませんので、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ショーホテルでは何を並行して行っていますか？",
            "answer": "隠しカメラ探知機検査を並行した客室点検を行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように行われますか？",
            "answer": "駐車は客室代の原則に従っており、駐車施設は計9台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "平沢駅への移動手段は何ですか？",
            "answer": "平沢駅まで1号線で移動できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には新しい寝具類が設定されています。"
        },
        {
            "question": "どのような頻度で隠しカメラ探知機で点検していますか？",
            "answer": "毎月隠しカメラ探知機で客室を点検しています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームとイベントルームはどのようにアップデートされていますか？",
            "answer": "パーティールームとイベントルームは毎月カラオケ機器をアップデートしています。"
        },
        {
            "question": "全客室ではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "全客室はセスコメンバーズとして防疫及びフィトンチッド防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "フロントの前には電子レンジ、コーヒーマシン、製氷機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "人数追加時には料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "サイトでは追加料金の支払いができませんか？",
            "answer": "サイトでは追加料金の支払いができませんので、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "何をしていただいた場合に感謝の気持ちを伝えていますか？",
            "answer": "ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 408
    }
}